發覺香港人而家玩彈性抗爭時間真係世界第一

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

跟法國黃背心學習

咁都有得好J